莫拉達係到做乜

有冇巴打睇緊

正常發揮

傳波 射12m 單刀 一場波睇曬佢既功架

睇odoi好過啦

頭又唔得 腳又唔得 好想佢走

利申 買左車 本身可以早d訓 依家擔驚受怕 m9真係

一個半場加埋傳波既失誤起碼7次

Cho>>>>>摸奶達

搞笑

三線尾

會員mola達